九龍灣P記係咪咁多間入邊最垃圾果間？

場又細
機又少
想拉個背都得2部胸腳更加唔洗指意操

觀塘好似仲廢

長沙灣 上環